可以去連鎖店食牛飯 麥樂雞啦！

Kfc

單機啦，完

識做生意

食哂d生意

係咪間間KFC都有牛飯?

狗衝上校六舊雞

好想食上校啲雞

食過牛飯 唔差

識玩

= 怡和

改良下本業先啦呀伯
果塊老過林奠嘅雞胸餵狗都嫌棄呀屌你

Kfc 太古代理㗎，pizzahut先怡和

食狂野香燒雞

牛飯一早有，我當初見到都呆一呆‘九唔搭八

KFC 係怡和

Birdland 14年比怡和買鳩咗啦

怡和

不過杯怡和冇咩可能啦，佢仲大撚過美心幾十倍，美心上一層嘅牛奶公司都有惠康七仔ikea 美心，我覺得杯到牛奶公司都夠

未食過牛飯

個個死都唔肯杯kfc
怡和係藍，加上kfc落tvb廣告，講咗幾千次都無人接受現實
叫人罷kfc重難過叫人罷金拱門

KFC牛飯勁難食